孿生嘅人往往高度相同 點解重有人信後天可以增高

希望在後天